有無熟德國巴打可以入一入黎

無是咁的
11月尾去德國berlin 加 munich
突然睇到上網cologne 個個christmas market 岩岩好係正我去日子...當然我知其他城市都有...但睇人地上網話cologne 個個係最靚
所以我想有日係munich 即日來回 cologne 睇christmas market
我搵極都搵唔到過夜火車...最多得ICE火車..我想問有無巴打知點BOOK 過夜火車
我家陣剩係諗住26/11 過夜ICE 夜晚10點係Munich 上車 第二日七點到cologne.....然後27/11 當晚走人 返munich

同埋ice 火車上過夜....安唔安全

五個鐘車程點樣拖到九個鐘..

睇彩數 車上有力架就唔安全

我睇中個部 原來frankfurt 轉IC 車 應該要九個鐘

定係飛機好.... 但飛機計埋check in 時間..好似同火車差唔多

飛機應該穩陣過DB…

諗諗先

但有無巴打知過夜火車 既BOOKING

好多Christmas market 都好靚架

未試過係ice過夜﹐但試過係flixbus過夜
只要保管好財物就應該無問題﹐ice上面都會有職員

喔？
ICE可以過夜？
Btw ICE算安全 成程車係咁check飛
除非有痴線佬里廁所 又咁岩偷到你野

Koln既Christmas market未去過 下個月去
但有兩個城去過都好推薦

Regensburg有兩個
一個係城堡搞 要比錢入 氣氛好正又有campfire取暖
有草泥馬比你撚 (聽講係Salzburg黎)
另一個係城中心 free

Nurnberg
超級大既Christmas market
而且有一part international 歡迎其他國家擺檔
缺點係極級多人

Munchen既上年miss左
下個月補飛

Btw 過多少少法國邊境既Strasbourg既都好正
歷史上幾次德法管治易手搞到成個城既文化德法交集

神羅 (德)-> 路易十四(法) -> 俾斯麥 普法戰爭(德)-> 一戰 (法) -> Nazi (德) -> 戰後 (法)

食完法包夾德國腸拖貴婦狗
咁你明點解歐盟議會 呢個德法話事既議會係果度搞

最緊要係個城靚到仆街
德國建築加埋法國佬既點綴品味

其實去過歐洲幾次火車都無乜野
試過過夜十一個鐘

唔好去科隆, 去紐倫堡個Christmas Market, 會順路好多

Db有過夜火車 留tg比我

安全，但唔會好好訓，因為始終有人查票。我就唔建議咁辛苦搭啦

紐倫堡

雷根斯堡

史特拉斯堡

買左啦琴晚 買左39.9 euro

下個月去紐倫堡個Christmas Market

月尾都飛德國
最尾果站係慕尼黑

係ice 過夜 兩個女仔訓左都無野
利申咩都唔驚 財物跟身

我試過一次自己單挑夜晚火車
冇事發生
但係瞓得麻麻 感覺似飛機econ位瞓 但係你又會驚中途瞓咗冇落車

各位巴打...我諗我訂錯日子唉
我25號中午由Berlin 去到Munich
原本諗住25號下午/夜晚Munich 市中心鳩hea
26號成日去新天鵝堡/夜晚munich hea
27號0008 車去Cologne 同晚十二點返到Munich
28號晏就返去Berlin
29號返香港

Munich 個christmas market 係27號先開
Cologne 26號就開
但我27號返到黎都已經十二點,28號晏就 已經返柏林
我想問張車飛 係咪無得改日子...我login 返db個網...完全無得change 同refund...

Cancellation (exchange or refund) of your ticket is excluded.

如果我買張車飛 28號夜晚先返柏林...但我間hostel 唔近火車站市中心
返到去起碼十二點.....都唔知邊度有車......